此 帖 必 火

火你老母呀 出返去啦死柒頭

有人偷偷留下負皮